租舖搞生意

打左幾年工，而家個市唔得，租金開始跌，係咪出嚟租舖搞生意好時機?

利申醫療行業

搵李根興